日本有學校獸醫科俾韓籍考生全部0分唔合格

到底大家撐唔撐港台

加計學園又奶嘢

玩到咁大

又會燒到安倍度
文春砲好勁

黎香港，有三萬隻狗需要獸醫

果三萬隻 係唔需要 浪費資源去醫

真接火化

why?

話interview 全部俾0分
令全部人唔合格
表面理由係話佢哋日文唔好
但爆料者話 全部都係用日文考試 好多係成績優秀
根本同日文冇關

之前安倍偏袒加計學院醜聞出現過

依單嘢被視為攻擊安倍 趁佢病 攞佢命

玩到咁串個校長咁大膽

0分係interview

又計佢

係就好，外國俾支那生0分好過

日本最憎韓國人
日本人應該唔撚care

見安倍喺國會咳咗一下

後生聽kpop

火化都嫌嘥燃料

火化嘅話佢地先係燃料

Push